msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2013-05-02 10:24+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2008-10-07 14:53+0800\n"
"Last-Translator: adam tang(315ok.org) <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./interfaces.py:32
msgid "A schema instance for use in the subscription form"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:111
msgid "Active"
msgstr ""

#: ./browser/subscribe.py:238
msgid "Address"
msgstr "邮件地址"

#: ./scheduler.py:290
msgid "Biweekly scheduler"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:237
msgid "Collector (what)"
msgstr "收集内容"

#: ./interfaces.py:176
msgid "Collector data"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:245
msgid "Composer"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:175
msgid "Composer data"
msgstr ""

#: ./scheduler.py:280
msgid "Daily scheduler"
msgstr "每日运行"

#: ./interfaces.py:222
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ./browser/subscribe.py:139
msgid "Fill in the information below to subscribe."
msgstr "为了预订成功，请填写下面相关信息。"

#: ./browser/subscribe.py:121
msgid "Filters"
msgstr "过滤"

#: ./browser/wizard.py:107
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: ./browser/subscribe.py:49
#: ./interfaces.py:244
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ./interfaces.py:348
msgid "IMessageChanged is fired automatically when this is set"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:27
msgid "Include items from this collector even if there are no items returned by significant siblings."
msgstr ""

#: ./browser/wizard.py:31
msgid "Information submitted successfully."
msgstr "信息提交成功。"

#: ./interfaces.py:259
msgid "Keep a record of sent messages."
msgstr ""

#: ./interfaces.py:357
msgid "Last time this message changed its status"
msgstr ""

#: ./scheduler.py:295
msgid "Manual scheduler"
msgstr "手工调度"

#: ./interfaces.py:177
msgid "Metadata"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:365
msgid "Old status of message"
msgstr ""

#: ./browser/wizard.py:89
msgid "Proceed"
msgstr "处理"

#: ./browser/subscribe.py:230
msgid "Retrieve a link to your personalized subscription settings"
msgstr "提取一个链接到个人预订设置"

#: ./interfaces.py:231
msgid "Scheduler (when)"
msgstr "调度（何时）"

#: ./browser/subscribe.py:243
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: ./browser/subscribe.py:83
msgid "Send my subscription details"
msgstr "发送我的预订情况到我邮箱"

#: ./interfaces.py:26
msgid "Significant"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:347
msgid "State"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:353
msgid "Status details"
msgstr ""

#: ./collector.py:31
msgid "Subjects"
msgstr "主题"

#: ./collector.py:28
msgid "Subjects collector"
msgstr "主题收集器"

#: ./interfaces.py:226
msgid "Subscribeable"
msgstr "可以预定"

#: ./interfaces.py:22
msgid "Subscriber optional"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:342
msgid "Subscription, referenced for bookkeeping purposes only."
msgstr ""

#: ./browser/subscribe.py:140
msgid "Thanks for your subscription; we sent you a message for confirmation."
msgstr "感谢您的预订，我们发送了一份确认邮件。"

#: ./browser/subscribe.py:113
msgid "Thanks.  We sent you a message."
msgstr "谢谢，我们给您发送了一份邮件"

#: ./interfaces.py:58
msgid "The Composer's format, e.g. 'html'"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:62
msgid "The Composer's title, e.g. 'HTML E-Mail'"
msgstr ""

#: ./browser/subscribe.py:239
msgid "The address you're already subscribed with"
msgstr "你采用的地址已经预订过了"

#: ./interfaces.py:161
msgid "The channel that we're subscribed to"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:243
msgid "The channel's composers, keyed by format."
msgstr ""

#: ./interfaces.py:249
msgid "The channel's subscriptions"
msgstr "该频道的预订者列表"

#: ./interfaces.py:338
msgid "The message's payload, e.g. the e-mail message."
msgstr ""

#: ./interfaces.py:166
msgid "The subscriber's secret, ideally unique across channels"
msgstr ""

#: ./browser/wizard.py:32
msgid "There were errors."
msgstr "有错"

#: ./subscribe.py:238
msgid "There's already a subscription for ${name}"
msgstr "${name}已经有了预订"

#: ./interfaces.py:254
msgid "This channel's message queues, keyed by message status"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:260
msgid "This is not currently recommended for large volumes of messages due to storage requirements."
msgstr ""

#: ./scheduler.py:303
msgid "Timed scheduler"
msgstr "时间调度"

#: ./interfaces.py:18
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ./interfaces.py:201
msgid "Total number of messages sent through this queue"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:107
msgid "Triggered the last time"
msgstr ""

#: ./interfaces.py:214
msgid "Unique identifier for this channel across the site."
msgstr "频道整站唯一标识符"

#: ./interfaces.py:33
msgid "Values are stored via the ICollectorData adapter per subscriber."
msgstr ""

#: ./interfaces.py:67
msgid "Values are stored via the IComposerData adapter per subscriber."
msgstr ""

#: ./scheduler.py:285
msgid "Weekly scheduler"
msgstr "每周运行"

#: ./browser/subscribe.py:143
msgid "You are already subscribed."
msgstr "你已经预订了。"

#: ./browser/subscribe.py:102
msgid "Your subscription isn't known to us."
msgstr "你的预订不可识别。"

